% ... (sem seção no HTML)

\newcommand{\titulo}{Titulo da obra}
%\newcommand{\subtit}{}
\newcommand{\sumariotitulo}{\titulo}
\newcommand{\sumarioautor}{\autor}
%\newcommand{\organizador}{}
\newcommand{\introdutor}{Introdutor}  % Obrigatório!
%\newcommand{\tradutor}{}

% Capa
%\newcommand{\orelha}{}
%\newcommand{\quartacapa}{}
% Capa imagem --> (já implementado) mudar apenas para "Imagem de capa"
% Capa Detalhe --> "Detalhe" 

% Página de créditos
\newcommand\copyrightlivro{Hedra}
\newcommand\copyrighttraducao{Tradutor} % Copy de tradução
%\newcommand\copyrightorganizacao{}
%\newcommand\copyrightilustracao{}
%\newcommand\copyrightintroducao{}
\newcommand\titulooriginal{Titulo original}
\newcommand\edicaoconsultada{Edição consultada}
\newcommand\primeiraedicao{Primeira edição}
%\newcommand\agradecimentos{}
%\newcommand\indicacao{}
%\newcommand\ISBN{}
\newcommand\ano{2013}
\newcommand\edicao{Jorge Sallum}
\newcommand\coedicao{Leda Cartum}
\newcommand\assistencia{Luan Maitan}
%\newcommand\revisao{}
%\newcommand\preparacao{}
%\newcommand\capa{}
%\newcommand\dircapa{capa.png}
%\newcommand{\grafica}{}
%\newcommand{\papelmiolo}{}

% Ficha catalográfica: 
%\newcommand{\imagemficha}{ficha.eps}  % Para descarregar uma imagem com a ficha catalográfica
%OBS: Retirar Nome_do_bibliotecário, CDD, CDU


% Parceiro
%\newcommand\instituicao{}
%\newcommand\logradouro{}
%\newcommand\numero{}
%\newcommand\cidadeinstituicao{}
%\newcommand\estado{}
%\newcommand\cep{}
%\newcommand\diretor{}
%\newcommand\coordenador{}
%\newcommand\turma{}
%\newcommand\logo{}
\newcommand\cidade{São Paulo}



% Aparatos
%\newcommand{\release}{}
%\newcommand{\trechotexto}{}
%\newcommand{\sobreobra}{\textbf{\titulo} \lipsum[1]}
%\newcommand{\sobreautor}{\textbf{Nome do autor} \lipsum[2]}
%\newcommand{\sobreorganizador}{\lipsum[3]}
%\newcommand{\sobretradutor}{\lipsum[4]}
% Informações técnicas
%                    \newcommand{\dimensao}{}
%                   \newcommand{\peso}{}
%                  \newcommand{\gramaturamiolo}{}
%                 \newcommand{\cormiolo}{}


% Metadados
% Palavras-chave
%\newcommand{\palavraschave}{}

% ebook
%\newcommand{\publicaebook}{} % Boolean
